一齊出來，但永遠勇武話事

今天，講明和理非，同朋友及其一對仔去，早到已行完，如果遲到，真係煩，朋友手機響起，老母已屌！

講明和平，最後勇武一句我話事，一句兄爬山，咁就大曬！

我相信有小部分是犬扮，但多數根本本性想打